如果屯元天有樓

記得strong hold

一放只會人踩人

跌到渣都冇

strong hold

新盤話知你地死

唔早d走唔通等人踩人咩

你地慢慢hold, 比領導先走

班牛屎佬真係抵死
屯埋咁多地 而家咁樣打一打 無人買牛屎區D樓了

留返D地成班黑社會種薯仔啦

香港始終有住屋問題
記住元朗區人口最多 而家已經60萬 2023年有成70萬人口

天水圍升就有